頭先老衲痾左12.36斤既糞便

真係勁

畜牲痾屎係用斤計

你咪又係要食晒佢

身體健康